巴塞球迷：美斯只要你留下來，你就會看到貝圖美奧既遺體

佢講

撐得巴塞人格都係有啲問題

美斯都唔係要大雄死
疤狗根本冇辦法即時砌到隊有力係歐聯爭標既陣容出黎

古天奴 基沙文 丹比利

已經夠做

好似係中後場問題

夠做愛

美欺唔防守，搵鬼都難教啦

港父?

搵xavi inesta puyol復出

清左小花 換雲迪碧克+老母+迪莊

其實美斯開live解下畫有幾難
好過要fans日日ff

咁勇武

香港幾時先見到楊岳橋遺體

要即食咁只可去鈀同拜
但問題係冇小花都攞到冠 要你黎做咩？即係得番鈀
去鏝城等哥狗砌？咁同留起疤有咩分別？一樣係要等

鏝一定好過巴
巴真係要坎掉重練